有冇巴打玩開超合金？

今日執屋搵番呢隻舊野

十幾年前玩過一次就塞番入盒 今日先重見天日
有冇巴打知道 仲賣得賣得番出去

冇人理 輕輕一推

排300蚊

自己留念啦

賣唔出

EVA系列在合金魂中不算受歡迎,留番自己玩好過!